有沒人新出手機 幾日就唔見左 壞左 跌左 比人偷左(T＿T)

我部iphone8…坐坐的士就唔見左……

（T_T）抵撚死

鬼唔望你轉頭都跌左

｡ﾟ( ﾟஇ‸இﾟ)ﾟ｡ 下次用呢個 可愛d

@o@甘慘慘牙

_(´ཀ`」 ∠)_ 慘慘豬

有沒掛住我 (。•́︿•̀。)

我無咁大對眼 真係欲哭無淚 ಠ~ಠ

我都知自己抵死 太眼訓真係射波算 返咩工 ╥﹏╥

個的士佬熄機熄得超快
比左咩洗佢 薄酬1000蚊 無覆(｀⌒´メ)